啱先係觀塘襯火車埋站個陣，伸咗個頭出去涯咗一鎚

感覺好似比十個全盛時期啲泰臣夾份打一個直拳咁 嘿嘿

斷

搬去痴線佬台啦

觀塘冇火車